拎撚住個電話托柒咩

係我
分手係自己講
人地都話唔傾
唔好再煩人
加上香港宜家咁
無時無刻睇住新聞facebook instagram
又返睇梁天琦啲片
一路睇一路好撚痛心
兩種痛心加埋
我真係好撚辛苦
畢竟係我錯
唔想係social media扮可憐示弱
唔想俾朋友知
先想係就開post
發洩下
屌
唉
好撚辛苦

替更啦 軟弱一下先啦
收埋自己喺屋企幾日先要返出嚟換我地更

收皮啦，係自己搞到今時今日咁
仲講咩遮，扮咩遮
有啲嘢係傷害咗人你點都唔會補救得番
仲想同frd呻？仲有乜好講？
得罪講句已經夠哂肉酸

大家加油 一齊屌醒 一齊振作

好撚辛苦 剛好一個月 唔睇新聞就會諗起佢 抖唔到

有時睇新聞好似係個避風塘咁
種心態好複雜，好似消費緊香港的事，令自己短暫唔洗諗愛情，但所有事都係灰暗，無出路

又有時會諗，大是大非下，自己仲因為感情問題糾纏痛苦係咪好垃圾，但身心感覺都好真實，真係好痛，好辛苦，好內疚,好掛住，唉唔識講...

講完分手後悔？

明 唔垃圾 依舊要生活 依舊會痛情緒

明 唔垃圾 依舊要生活 依舊會有情緒